手機版app點樣Block下面個廣告

好礙眼

讀金

仲有果啲bra廣告，都唔知咩料

課金

成日都有啲核突交友廣告

不了
我地肯上黎連登係恩賜
佢比錢我地就差唔多

唔洗你恩賜
死返去香討